有冇人跟過魚x村村長學琴？

睇佢彈得幾好想跟佢學 但係又收好貴
想問下有冇巴絲跟佢學過 值唔值？